政府牙科cool牙

退休公務員仔女係唔係可以係十八歲之前去政府牙科度話想cool
牙唔洗錢

1

直接打過去問咪得 反正問問題又唔收錢

箍完兩三年 整體唔錯 但感覺上拖你好耐
唔知係咪我問題 我就箍咗5年
但唔洗錢呢下已經

巴打你係幾歲去整 細過果陣冇整 依家見話就黎成年想整得唔得

你預約個陣會轉介一次
轉介個陣仲過到機嘅話理論上會做到尾

讀緊書嘅話 到21歲
無讀18